得罪講句 民主派入楊岳橋都算數一數二嘅癈

成日做show 假抗爭 實質喺到呃飯食
反而慢b 同朱迪算係咁

[size=6]唔係廢就係鬼[/size=6]

北大
鄭虫太

自己諗

飯民支持者自己諗下兩年後仲投唔投佢啦

我想反問返啲打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

快樂抗爭

泛民保蝗大和解

有邊個唔係廢

呢條撚樣真係得把口 幾次都缺席重要表決
自己同朋友試過有事想搵佢幫手 雖然係佢班助手跟 但覆都無撚覆過我地
反而搵朱凱廸 佢親自打返比我地了解咩事 完全係相形見絀

唔講得架
樓主快啲走，呢到我頂住

泛民打手: 屌柒五毛即係五毛
所以青政民族黨都係五毛

佢第二 白頭忠第一